其實我搵女朋友條件好簡單....

無做過雞就已經當執到寶

咁高要求 都叫簡單

咪個同9撞玩跺?

要求簡單冇話過要求低

姐係做過變性手術都得

而家就咁講
遲d有對象又有其他要求嫁啦

只要係東涌的小販管理主任。我就得啦 無錯。 講緊你。 我愛小販妹